點解Dr Ng最近半年人間蒸發？

回顧一下上年10月

【Bond Desk】恒生指數會跌落四位數（Dr.Ng）

末日博士你估流架

唔係啦最近成日都出video

因為未到末日